覺唔覺叫打藍波果隻黑猩猩做MJ好侮辱唱歌果個MJ

人叫MJ 你又叫MJ 好心動物園冇鏡都柯篤尿照下自己個樣啦

雖然兩個都係nigga但差幾十萬皮囉

有隻黑猩猩唔識打字只敢留負皮

硬係要沾光 好似同佢有親咁

要有幾無知先會自願做一隻賴黑猩猩鞋底嘅黃皮矮身短腳狗

Mj米又系跳舞猩猩

我好欣賞MJ架
不過唔係玩玩具果個